{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103706",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "강문어화횟집"
    },
    "text": "ガンタコの刺身屋\\n\n江原道江陵市江門洞159-34\\n\n江陵市に位置する韓国料理レストランは、朝10時から夜11時まで営業しており、年中無休でご利用いただけます。 ここは計360席の座席と14室の部屋を備えた大規模3階建てで構成されており、様々な規模のお客様をお迎えすることができます。 このレストランは松亭海水浴場の近くに位置しており、簡単に訪れることができ、30年の伝統を誇るグルメ店として知られています。 ここは仲介業者なしで直接魚を入札して持ち込むため、低価格で天然刺身を楽しむことができます。 ここは30年間、地域住民に信頼と信頼を築いてきたレストランで、常に新鮮な海産物を提供するために努力しています。 また、このレストランは江陵の海と隣接しているので、数歩歩くと美しい砂浜が楽しめる魅力的な空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "江原道江陵市江門洞159-34に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝10時から夜11時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには何席ありますか？",
            "answer": "計360席の座席と14室の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなお客様をお迎えできますか？",
            "answer": "様々な規模のお客様をお迎えすることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "仲介業者なしで直接魚を入札して持ち込むため、低価格で天然刺身を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような評判がありますか？",
            "answer": "30年の伝統を誇るグルメ店として知られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "常に新鮮な海産物を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような立地ですか？",
            "answer": "江陵の海と隣接しており、数歩歩くと美しい砂浜が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 328
    }
}